深夜討論，有無人一日食一餐？

唔係窮到無節衣縮食，係個肚淨係裝到一餐，食多少少都好頂胃會嘔
有無人都係咁，又係咩原因搞到咁